<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>

<ordenador>

    <componentes>
        <placa_base nombre="B450M" fabricante="MSI" precio="80€">

            <caracteristicas >Admite AMD Ryzen ™ / Ryzen ™ de 1.a, 2.a y 3.a generación con gráficos Radeon ™ Vega y procesadores de escritorio AMD Ryzen ™ de 2.a generación con gráficos Radeon ™ / Athlon ™ con Radeon ™ Vega Graphics para Socket AM4
                Admite memoria DDR4, hasta 4133 (OC) MHz

                Diseño de disipador térmico extendido: MSI PWM extendido y diseño de circuito mejorado garantiza que incluso los procesadores de alta gama funcionen a toda velocidad.
                Experiencia de juego increíblemente rápida: 1x TURBO M.2, AMD Turbo USB 3.2 GEN2, tecnología Store MI

                Core Boost: con diseño premium y diseño de potencia totalmente digital para admitir más núcleos y proporcionar un mejor rendimiento.
                DDR4 Boost: tecnología avanzada para entregar señales de datos puros para el mejor rendimiento y estabilidad del juego

                MULTI-GPU: con ranura PCI-E STEEL ARMOR. Admite AMD Crossfire ™ de 2 vías

                Botón Flash BIOS: simplemente use una llave USB para flashear cualquier BIOS en segundos, sin instalar una CPU, memoria o tarjeta gráfica.
                </caracteristicas>

         </placa_base>
             
        <procesador nombre="I5" fabricante="Intel" precio="150€">

            <caracteristicas >
                    Especificaciones
                    General
                    CPU Model Intel Core i5-9600K
                    CPU Socket LGA 1151
                    Unlocked Yes
                    Performance
                    Number of Cores 6
                    Number of Threads 6
                    Base Clock Speed 3.7 GHz
                    Maximum Boost Speed 4.6 GHz
                    L3 Cache 9 MB
                    Memory Support
                    Memory Support DDR4 2666 MHz
                    Channel Architecture Dual Channel
                    Power
                    Thermal Design Power (TDP) 95 W
                    Thermal Solution None
                    Technology
                    AES Support Yes
                    Virtualization Yes: Intel VT-d
                    Integrated Graphics
                    Graphics Chipset Intel UHD Graphics 630
                    Base Clock Speed 1150 MHz
                    Intel
                    Optane Memory Support Yes
                    vPro Support Yes
                    Performance Technologies Turbo Boost 2.0, Turbo Boost Max 3.0
                    Security Technologies Device Protection with Boot Guard
                </caracteristicas>

         </procesador>
        <fuente nombre="Nfortec" fabricante="Nfortec" precio="60€">

            <caracteristicas >
                    Características:
                    Certificación 80 Plus Bronze

                    Con un mínimo de 85% de eficiencia, las fuentes de alimentación de la serie Scutum han sido certificadas con el sello 80 Plus Bronze. Ya no sólo se trata de ofrecer un mínimo de estabilidad sino, también, de ser respetuosos con el medio ambiente.

                    Ventilación adaptada a cada momento

                    A pesar de su gran tamaño, 140 milímetros, el ventilador incorporado en la serie Scutum ha sido termoregulado con el fin de ofrecer las prestaciones adecuadas en el momento adecuado. Esto permitirá ofrecer tanto el rendimiento necesario en los momentos de máxima exigibilidad y como el mínimo nivel de sonoridad en los momentos en los que no necesitemos un alto rendimiento de nuestra fuente de alimentación.

                    Personalización y diseño

                    Aunque únicamente se trata de una fuente de alimentación, es importante que cada usuario pueda personalizar cada uno de los componentes de su pc. Es por esto que hemos añadido la posibilidad de modificar su aspecto con dos stickers en acabados diferentes.

                    Especificaciones:
                    AC Input: 100-240VAC 12-6A 50-60Hz
                    Output Voltage: 3.3V: Min. 0.5A, Max. 20A
                    5V: Min. 0.5A, Max. 20A
                    +12V1: Min. 0.5A, Max. 27A
                    +12V2: Min. 0.5A, Max. 27A
                </caracteristicas>
                

         </fuente>
         

    </componentes>




</ordenador>